坐直個人呀屌你

訓緊

我宜家坐得好地地唔轉喇

概念圖:
身體斜向左邊, 用半個Ass坐住半張凳(右半), 左手放落凳(左半)黎做主力柱撐住個人, 上半身向住電腦, 下半身(腳)就向住右邊方向(同上半身形成90度既轉向)

感謝提醒